有無巴絲有氣管敏感咳有醫治方法/醫生介紹...跪求！！

咳左成個月，以前都有發作過，但好似2星期左右就會好返d，但而家已經咳左成個月都未好，睇左幾個西醫都唔好，求任何方法/醫生介紹。。已經咳到人唔似人，鬼唔似鬼，日又咳夜又咳個種痛苦，唉。。。

Lm

Ln

LM

求救

早半年前試過，明唔明係好輕微既傷風感冒
結果咳左成3個月
睇左唔知幾多次醫生，食足2個幾3個月藥先差不多好返
食咩第二 第三代抗敏感藥、咳藥水同類似哮喘藥
無得急，keep住睇醫生跟醫生跟示換藥食藥

只有同病者先可體驗個種辛苦

一定要戒口，凍嘅，甜嘅一律唔掂得！
西醫只係暫時禁住唔咳，但無太大改善
我係寒底，中醫叫我平時焗陳皮水飲，得閒含薑片，
半年搞返掂
希望幫到你

試下油拔法, 我work

專科耳鼻喉啦，食2, 3 個月藥，完

通常氣管敏感同鼻敏感係一Pair, 之前醫生教落改善好鼻敏感就會改善埋氣管敏感

外國西醫唔會俾藥，咳係好事，要咳出致敏物，咳咳下就自然好，咳一兩個月好平常

香港人無e方面的知識，會要求醫生開藥，所以香港醫生會俾咳水，同感冒藥一樣，完全無治療效果，食左舒服d咁解

中醫講究寒熱論，你信咪食，唔信就唔洗食，根本咳係自然會好的

建議平時睇多d由西醫寫的文章，增加基本醫療知識

我中西醫都睇過，咳咗半年，有戒口
食粥食到想輕生
最後「放棄治療」，唔戒口，

過一個星期左右就好返
我覺得有時候心境決定境界

唔戒口唔知，原來啲垃圾食物真係好好食

係，咳好多時係因為氣管敏感，好多人以為氣管起痰，其實氣管係唔會有痰的，好常見就係鼻水倒流，所以有正確觀念先可以對症下藥，但香港人仲係講緊咳就介口，其實一d都唔關事

西醫角度根本咳就係自己會好，外國醫生唔明點解中國人要醫咳又戒口

LM
同你一樣情況啊巴打，
上個月先咳到瞓都瞓唔到，
平均瞓1/2個鐘就咳醒一次，
隔成粒鐘先瞓得返

長期氣管敏感康復者喺度
呢個病真係纏繞咗我幾年
一轉季/空氣差少少/感冒完
起碼咳兩個月
日日咳到好似肺癆咁
睇中醫戒口/私家專科-呼吸系統科都冇用
仲要俾類固醇治療
之後聽人講話蜂膠有用
身痕去咗萬0買
每日朝早啪一粒草x蜂膠丸
發覺勁有用
我食咗一樽
之後就無食
兩年嚟已經無番發
偶爾可以飲一杯凍嘢/食棉花冰都無事
巴/絲打可以試下

（對蜂膠敏感/有內分泌問題者不適用）